\newcommand{\titel}{A09-01 Aufgabenkomplex - ADC}
\include{Templates/Main}
\begin{document}
\include{Templates/Title}

\section*{Aufgabe 1}
\textit{Geben Sie den Wert der an PB00 angelegten Spannung im Sekundentakt und in der Einheit Volt auf der USART2 aus. Signalisieren Sie dabei mittels LEDs den Spannungswert in folgender Form:}
\begin{itemize}
        \item \textit{Spannung kleiner gleich 0,9V: rote LED an und Signalgeber aktiv}
        \item \textit{Spannung im Bereich größer 0,9V und kleiner 1,4V: gelbe LED an}
        \item \textit{Spannung größer gleich 1,4V: grüne LED an}
\end{itemize}
\textit{Die Messung soll im Polling erfolgen.
Begründen Sie das Ausgabeformat der Spannung. Wieviel Vor- und Nachkomastellen sind technisch gerechtfertigt?}\\

\lstinputlisting[language=C, linerange={3-118}, title={aufgabe9.c (Auszug)}]{../Eclipse/aufgabe9.c}

Um einen Ton abzuspielen werden hier die Funktionen aus Aufgabe 8 verwendet.
\newpage
\section*{Aufgabe 2}
 \textit{Integrieren Sie eine Funktion die folgende Parameter erfasst.}
\begin{itemize}
        \item \textit{aktueller Strombedarf des Boards}
        \item \textit{die Batteriespannung}
        \item \textit{Temperatur des Mikrocontrollers}
\end{itemize}
\textit{Geben Sie im Rahmen der Anwendung die Parameter auf der USART2 aus. }\\

\lstinputlisting[language=C, linerange={120-140}, title={aufgabe9.c (Auszug)}]{../Eclipse/aufgabe9.c}

\end{document}